一人一張豬西偽女神相(2)

廿幾歲仲扮純情 以為自己好多fans
利申:識佢真人 成日扮可憐搏同情

結論:樓主媾唔到人 惱羞成怒放人上兒登

係唔係連兵都做唔到

馬路邊影想笑死人咩